嗌乜林鄭下台

嗌撤回修訂呀

推

平反六一二

笑左 笑埋右

話時話，有無咩依據可以叫英國取消林鄭嘅英國國籍，等佢死响大灣區